有冇人一齊玩21點?

有意請TG pm

自推

依家就20點 你想點

要牌

新年有冇人一齊玩?